有冇巴打知道邊度仲有VCR錄影機賣?

我想買返Philips VR897/55型號既VCR錄影機
有冇巴打知道邊度仲有得賣?